有冇人記得新城市廣場史諾比公園度有架4D飛船影院

有印象細個喺新城市平台個史諾比開心樂園度(可能係隔離另檔外擺嘅攤檔) 上過一架4D飛船影院度睇戲
記得架飛船影院應該係紅色外殼 套戲係套喺未來城市嘅半空度飛嘅動畫嚟 架飛船就喺度係咁配合個畫面搖
上網search過但係搵唔返有呢架船 有冇巴打有印象

以前經過都會玩

曼德拉

係山頂玩過,好似係

動感影院
唔係史諾比個位
係3樓新城市行去西田條路，宜家sasa對出個平台

話說而家嗰個平台係咪變咗死城 定係新鴻基冇再開放過

岩岩查咗下，巧合地又做返動感影院

我一直以為係帝都對面 舊UA塊爛攤子開動感影院

變咗煲煙勝地

我記得
紅色榖 黑色窗嘅

講講吓好多童年回憶
我印象中細個嗰陣唔記得一期定三期塊地板係豬柳強塊豬柳咁樣
翻新之後淨係識用白色地磚 全香港嘅商場都係咁 悶到仆街

講多少少
史路比個位以前不定期有兒童嘉年華
有啲電動車 大型吹氣滑梯玩
仲有頂樓有個泳池，啲水污糟到仆街

記得以前成日扭老母消費夠$100 帶我去坐船仔